巴絲另一半感冒果時會唔會比佢含你條撚？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

驚唔驚感冒菌入腸

發神經？

含就少，通常都係奶屎眼，咁樣冇咁易傳染

hahahahhahaahahhaahahahahahahahah

我睇左乜撚野